日本奧運大臣︰日本運動員不合資格接種中國疫苗

中國提出向參加7月東京奧運會和明年北京冬奧的運動員及代表團提供新冠疫苗，國際奧委會將會支付額外的疫苗費用。日本奧運大臣丸川珠代說，由於中國疫苗未有在日本獲批准使用，因此日本代表隊的成員不符合接種資格。

國際奧委會將會支付額外的疫苗費用。

仆街到

支持，日本人冇資格打中國疫苗

打死晒外國d運動員咪贏到冠軍

熱臉貼冷屁股

我冇資格打中國疫苗呀

咁要去邊度打疫苗?

咁搞法，日本將會攞哂所有奧運獎牌咁滯
其他都打哂科興，臨場比賽即刻唔掂

新疆

有冇人翻譯日文俾架仔知科興打左兩個禮拜就死左4件

哩個真系要推爆